全港最強新谷招人！ 多活動！

全港最強新谷 歡迎任何年齡 性别 入黎吹水
鳩up 本谷已搞各式各樣活動 唱崎 boardgame 行山 運動 船p
歡迎各位加入 開開心心 聚首一堂 發放正能量 識更多新朋友！

正

推

快加入！

大家一齊吹水啦

愈黎愈多人

大家悶唔悶 入谷傾下計！

小寶加甜

正呀喂

黎緊組團去唱崎

推爆

加人！

快突破300人！！

黎緊有好多活動

推！！！

早晨！！！！

個谷有多左好多人

谷入面有好多猛人！

爽呀！

樓豬幾多連

連到登天！！！！！

小寶加微辣

小寶加咸

小寶加大辣！